仲有幾多人記得細胞分裂黑名單Splinter Cell Blacklist？

13年ubisoft出品，個人覺得隻game好玩，任務唔重覆，唔會好似近年其他既ubisoft game咁係咁重重覆覆D任務，又有單人和兩人合作任務。
虹彩六號既電磁脈衝手榴彈同watch dog 2既無人機，其實係13年Splinter Cell Blacklist已經有。
呢個系列係咪唔會再出？出完Blacklist之後到而加都無消息

我都好鐘意
少數玩左兩次既GAME
D裝又型

支線任堅難
冇CHECKPOINT要完美過關真係玩好耐

Double agent 好很刺激

以前冇錢所以玩開心版，前排見steam特價即刻買番緬懷下，唔經唔覺原來已經係4年前嘅game

Double agent

Multiplayer d mission 太少好可惜

單人mode主角又捱得好少彈，被人發現通常都即刻被人射死

得好少人覆，係咪已經得番好少人識Splinter Cell

我都係見前排steam 特價買, 但佢話無哂key, 我等咗幾日都無, 所以refund咗

chaos theory

我覺得潛行game嚟講呢隻真心難
我之前玩第二難都玩到想死
不過隻game真係好正

細個已經睇老豆玩
覺得以前嗰幾集難玩過blacklist
不過blacklist 都好正

集集都爆，好free 既潛入game ,仲等緊 blacklist 減價

前排steam減價買咗
等緊出續集 有冇消息

近年ubisoft出續作好快，佢要出既話隔一兩年就會有。由13年去到17年都無消息可能係以後都唔再出